認真一問 陳百祥憑咩叫自己做阿叻

好少何咁憎一個所謂藝人

屌你老母個樣好似發水麵包咁款

又成鳩日染埋啲鬼五馬六嘅柒頭

冇內涵又無知成撚日覺得自己啱

叻我至叻最撚叻咪到依家都未死囉

佢死撚咗我實第一個開住香檳裸跑彌敦道

on9 最叻係佢

其實啲人係想話佢lag
不過佢唔L識英文以為係叻

靠無恥

短既人會叫自己長，矮既人會叫自己高，蠢既人會叫自己....

就好似呀俊一樣，俊？邊撚到俊呀？

憑佢夠柒去配個柒名

叻係認叻個叻
咁多年都係

80 90年代d戲都係做下把位

好尾機的
同溫拿夾過band
做生意發達再破產去中東搵食
跟住返tvb 做運財至叻星又破收視紀錄
仲未計做練馬師做到冠軍

荷蘭叻 好撚叻，我諗開頭係串鳩佢既

因為佢鍾意認叻

Lag我至lag

IE都唔夠佢嚟

仲攞埋銅紫荊勳章
佢叻嘅地方係敢站出嚟，香港有4成人撐佢，內地仲有14億人撐佢，大把財路

因為冇腦 呢個名希望自己可以叻d

陪你老母呀
唔計政見都係咁撚憎佢
冇樣冇料都可以呃飯食呃足咁多年

唔成立
佢係真心舔共
無返過大陸搵食

起初其實係反諷
不過佢當唔知照攞黎用，一路叫到而家

咁又點
講唔講政見佢都好黑人憎

人地笑佢on9串鳩佢姐
最叻做龜公

阿Lag

起碼係人一講叻哥就知係陳百祥

06年世界杯中場休息果陣阿叔同伍晃榮
差啲有個機會可以對話交流心得
就係俾呢條粉腸破壞咗

同埋記得佢問點解Kobe 要打後衛